必需討伐施永青

施永青係支持貪污收黑錢非法回佣罪犯的，中原商業部前董事陳雁樓在2008年收受及支付非法回佣入獄，施永青對陳雁樓不離不棄，今時今日陳罪犯已貴為中原金融總經理了，罪犯能保佢飛黃騰達，反抗無賴支那政權的即炒，香港社會有此畜生走下去就是是非黑白不分的支那畜生無賴那文化，所以香港年青人不要放棄，他朝成功革命將全新藍屍賣港狗大清洗，充公身家兼全家驅逐出境，社會是就你們的！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

對準政權ok?五好分散力量

Agger

呢啲聖誕快樂你估走得到咩，到清算日自然個個都計得一清二楚啦

罪證太少喇

對有錢佬 要困死佢大灣區先得

仆街分化撚掘舊聞黎鞭屍